412980
7904
Với Longman Preparation Course For The TOEFL Test (Kèm CD), bạn hòan tòan có thể nâng cao khả năng tiếng anh cho mình. Sách cung cấp đầy đủ 4  kĩ năng Nghe , Nói , Đọc , Viết không chỉ ở TOEFL mà còn ở mọi bài thi khác. Sách sẽ đưa ra cho bạn chiến thuật chung để là bài thi hiệu quả, bài tập + đáp án chi tiết + đĩa CD + phần mềm luyện thi TOEFL theo dõi quá trình học tập của bạn. Bài tập được đưa từ mức độ dễ đến khó để gíup bạn nâng cao khả năng anh ngữ của mình
5
586122
2016-04-08 19:35:22
--------------------------
299867
7904
Longman Preparation Course For The TOEFL Test (Kèm CD) là một cuốn sách học tiếng Anh khá lí thú cho mình để ôn thi cho kì thi TOEFL trong tương lại. Cuốn sách do tác giả nước ngoài viết nên toàn bộ cuốn sách được viết hoàn toàn bằng tiếng Anh. Mặ dù nó khiến mình hơi khó khăn trong việc tìm hiểu nội dung nhưng lại giúp mình có điều kiện học từ mới. Cuốn sách bao gồm 4 phần Reading, Speaking, Listening, Writing  và cung cấp kĩ năng cần thiết cho kì thi TOEFL. Ngoài ra cuốn sách còn cung cấp cho mình các bài test ngắn để luyện tập. Nói chung đây là một cuốn sách hay!
5
306288
2015-09-13 15:53:17
--------------------------
275306
7904
đây là cuốn thứ 2 sau cuốn introduction của longman nên các bài tập khó hơn bám sát bài thi toefl. nếu chỉ mới đọc qua cuốn introduction thì sẽ rất rất là bở ngở do sự chênh lệch trình độ. 1 cuốn hướng dẫn cách làm bài chi tiết còn 1 cuốn là áp dụng vào trong bài làm. và cũng như nhận xét về introdution cuốn này vẫn chưa có cd bài nghe nên khó áp dụng làm tốt bài listen. vd hơi ít. nhưng có thể nhận xét đây là cuốn sách hay nên mua.
3
640331
2015-08-22 20:01:54
--------------------------
